原來redbull都有撐我地，又係俾支那抵制

看板 Gossiping
作者 derekhsu (華麗的天下無雙)
標題 [爆卦] 中國開始討論抵制紅牛
時間 Wed Oct 9 16:13:20 2019

事情是這樣

全員反共無人鐘意支那嘅啊

啲小粉紅真係好撚戇鳩

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

抵下抵下 中國好快會發現得返自己入面既假野食返

碎到一地都玻璃

我都想講而家只會越嚟越多品牌反共
抵下抵下到時得返華為蒙牛呢啲用呀食呀就正

可唔可以叫奶粉公司出聲撐香港

全面支持red bull廠房遷港振興職業經濟